# Данный репозиторий содержит код, который я писал на стажировке в компании Сибирикс, и является моим небольшим портфолио в сфере фронтенда
## Использованные технологии: 
 - Vue 3
 - TypeScript
 - Pinia 
 - PostCSS
 - Axios

# Содержание проекта:
 - Морской бой в качестве основного проекта (проект работать не будет, так как ссылается на стороннее API в .env файле, однако всё равно можно ознакомиться с кодом)
 - Ряд обучающих заданий в подпапках с припиской "task"
 - 404 страница-игра по любому 404 роуту (*NotFoundView.vue*)

# Запуск проекта:
 -  Создать .env файл в корне проекта (пример наполнения в *.env.example*)
 -  
    ```sh
    pnpm install
    ```
 - 
    ```sh
    pnpm run dev
    ```